毒撚返工時時刻刻都好似犯罪咁

一返去見到啲人已經圍圈，細聲講大聲笑，
直行直過好撚怪又無禮貌，打招呼又面懵，成班靜曬猶如我做錯野

比啲文件同事/問人野，啲人啲態度幾撚差，老實講唔係必要都唔同你接觸啦

Lunch自己食，唔小心撞到，啲所謂同事又靜曬

放工果刻都要靜靜地走，廢撚事撞到啲「同事」

份工做左幾個月，第一日返工時啲人有扮歡迎，唔知走唔走好

你咁樣去邊間公司都係咁

Same here

咁可以點

該如何自處

樓豬之前有冇試過埋堆

通常都係做好自己本份
如果真係頂唔到就自己走算

我將會係咁

好有共嗚
成日尷尷尬尬咁

無從入手，同自己team啲人年紀有少少差距，同埋人地個圈子都定左

但以前返過既工大多都無依個問題，有啲前同事仲有聯絡

個感覺好難受，但搵到自己想做既工，唔想因爲人地放棄

有冇人講下可以點做
我之前都遇過咁既情況 最後仲辭撚左

咁呢樣我明 年紀差太大真係鴻溝黎 之前返過份pt又係有個old seafood小圈子 不過之後冇做份pt了

做左幾耐先走？

兩三個月左右 不過我個份pt唔同樓豬你ft喎 pt唔等錢洗求其揾過份都得啦 ft又難搞啲

屌你讀咁多年書都脫唔到毒
細個懶唯有大個慢慢還

你做咩工種, 同事又做咩工種

文員仔

咁又未必關樓主事
返工都係做好自己野姐, 有D人係唔鍾意social有咩問題
只係好多白痴同事係好賤, 尤其港女八婆多既公司真係好難頂, 衰啲既仲會玩人
做得唔耐唔等錢使咪走囉, 做得唔開心好無意思, 又影響工作既心情
希望樓主搵到適合自己既好路啦

返學埋到堆，亦有人話我好識新朋友
但返工出事
毒撚性格唔係咁易移除

咁應該工種問題
你個位係勁既話之你啞都大把人尊重你

多謝你 真係全team女人
積極搵緊下一份，但其實請我果個都幾肯幫我，咁快走好似對佢好仆街，無奈真係得佢一個可以溝通

之前返份工又係咁
個個同事既年紀都做得我老豆老母
好難溝通 佢地睇d後生唔順眼
後生做咩都係錯
返工返到日日好撚灰